總一個人令你餘生心痛

仍能為你牽掛餘生

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我真係有女朋友

前度

心一跳 愛就開始煎熬

已經咁耐 我仲係LOOP緊走唔出黎
不如一槍打死我

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話